有錢仔船p!:)窮撚勿入!

是咁的，呢個星期五，我唔去浦了。夜晚出海。

我地book 了3 隻船。第一隻 Adela , 租的。

坐50人的，長80幾呎。
另一隻, 私伙的 Princess V62 坐20人 西班牙式遊艇

最後仲有一隻比較有中國古典風嘅小型浪漫情趣遊艇

男仔參加費每人2000
絲打免費

搞手只求打個和

參加者請明天晚上十點鐘到達青衣碼頭集合準備出發

又回帶呢度已經係連登了

呢隻船5歡迎腳膠

同埋瀨屎嘅人

回你老母

😂🤙🤙🤙

pish

好撚悶

同我搞嘢

樓主瀨左屎